Suddenly I turned around and she was standin' there

With silver bracelets on her wrists and flowers in her hair
She walked up to me so gracefully and took my crown of thorns
Come in, she said
I'll give ya shelter from the storm

And finally she yelled: You are 春日小尻頭
Aren’t you